唐姨話自己好白

最近影既相

咁都叫白

又黑又乾

喪屍呀